［分裂啦］牆內人讚港共做得好

天滅中共

唔係黑記咩 依家知香港記者係報事實喇?

仲有啲相信黨

仲係信沙士係香港傳支那

收皮啦賤種 之前屌到啪啪聲 而家就係度自打嘴巴

啲黨媒得啖笑

13號黎香港

笑尻死人

而家都睇到個差距
我地香港同緊台灣日本比
呢班垃圾蝗蟲同緊港共比

呢班人真係可悲

關政府撚事咩，全靠記者盡責同市民有公民意識咋

仲有好撚多落左黎潛伏緊

係做得冇咁差

中國(極撚差)<---港共(好撚差)<--------------------------------------好

Agger 呢個垃圾政府都好j
見過港英政府未
支那豬真係未見過大蛇屙尿

追到美帝喎

言論自由 新聞自由的可貴就係響呢啲關鍵位。

Exactly，政府有撚做過嘢
好彩香港啲醫療人員都係有良心同有知識真心要多謝佢哋

支那豬識條鐵

佢哋唔知佢口中個廢青，清就係成班醫護人員

damn right

我地覺得港共後知後覺，乜撚都唔做
佢地啲標準低到

未見過大蛇屙尿
唔係香港好，只係你哋太爛

爛船仲有三斤釘
香港已經做得好差，但係同大陸比，你班生蕃車尾燈都睇唔到啦

on撚9
根本佢個正苦差得太過分

不過港共都好撚差
如果唔係市民爆出嚟
港共仲做緊中共嘅嘢

有冇人發覺
支那啲風氣問題總係歸咎於地方政府到

香港呢啲反應叫基本
啲中國人如果同全世界對比一下 應該會發現得自己國家先係資訊咁唔透明 除左北韓

點解我想買個口罩都咁難

最好笑係班小粉紅話港共垃撚圾做無聊野好心做到國家任務先

而家睇完港澳再望一望自己當地政府

死到臨頭終於唔選擇性失明

廢青先係高度重視肺炎個班
仲係到廢青前廢青後 笑大人個口

個合格線定到咁低

有錯就緊係"個別事件" 啦 黨是最好的

陳肇恥林奠有撚做過野咩

弱智支那仔係咁

中國人唔戴口罩！戴口罩唔係中國人

咩都唔做仲要粉飾太平同後知後覺好大分別

難怪佢地會拎嚟同香港比

係香港人領過大陸野，有返少少常識咋

呢個政府已經垃圾都極, 仲衰撚過 03 沙士果陣, 比起當年更怕得失支那人感情而乜都唔撚做..

叫啲黑警唔好彩啲黑記新聞
啲數字全部假架
信黨啦

連香港政府咁樣既所謂操施都叫做得好
可想而知支那政府係完全零操施

繼續屌鳩我地小題大做啦
而家邊個驚死多D
屌你老味

港共正垃圾
好在有醫護爆左第一單出黎 啲人一早預防

屌 咪撚讚添呀 讚讚下就落撚晒黎醫病架喇

重點係777仲為左條禁蒙面法 到而家未叫人全民帶口罩
仲係播緊同暴力割蓆

講真, 港共已經越黎越同支那拉近 ...唔好得過支那幾多 ..

得啖笑成班不知天高地厚既牆裡可憐蟲

叫你相信黨就收嗲啦

唉屌

周末吃喝玩樂武漢人死左未

純粹因為新聞自由少少。。
實質佢地只係比較個透明度
香港狗官令人o哂咀不在討論當中

政府垃圾撚 好彩記者 同醫療前線

同當年沙士比都仲差十皮

班賤種衰撚過所謂嘅廢青

冇了冇了

明明香港全部都係黑記黑醫護

關政府撚事
醫管局班撚屌高層一鳩樣垃圾
好在好多中層同前線醫護警覺性高

台灣公共醫療真係世界第一

佢地最多咪只係鬧武漢

等等先 港共邊忽做得好

唔係後知後覺
係知左都理撚你死

開始我也反感廢青xxx，現在xxxx

傻鳩支那人快啲死啦，我開始覺得支那人係弱智on9種，現在更加覺得係

之前微博個個都話淨係傳染港毒廢青
依家全國都18省確診 即係全國都有廢青

真係goodest logic

唔撚係D記者日日拎條命上去採訪
你老味個政府根本就唔撚想理

佢地口中既大部分廢青讀緊佢地一車車衝哂落黎讀既大學呀
支那賤畜

睇慣咗，同啲藍屍廢老中tg水炮車一撚樣，唔燒到自己身上係唔會開竅

自私自利，你好心相勸嘅時候佢哋當你鳩up, 當佢哋出事嘅時候先會醒覺，之前大陸焚化爐單嘢又係咁

佢地自家繁殖都唔見得有幾衛生

支那人既人生就係咁
1.強大了勃起了
2.全世界都廢物
3.然後被徹底打臉
4.打到傻撚左唔識反應
5.扮檢討
然後重複1

佢哋唔識搵大佬，智力有限

如果係港英政府關都封撚左喇，你班支那人仲落撚到香港咩!!支那人就係賤就係垃圾抵死!!!!

自由同空氣一樣
係要到窒息先知有問題

關政府閪事，係香港人同大陸人既分別。

過一排咩又係變低智商生物

支那人真係唔識架

你呢個 post 一路掃落去睇到最後，我仲以為微博有香港人抗爭日程表咁勁！

但係北韓今次安全啲

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

好條毛？
幾時封高鐵啊？

有撚分別咩，為左政治任務仲唔敢公開叫人出入帶口罩，又唔敢封關，一樣都係屎一舊

叫住你地靜靜地贏唔得嘅

係都要笑鳩人，佢死少幾個會多謝你咩？

完全符合支那人低劣嘅質素，總之有踩親自己利益就叫

比井底之蛙提起 我覺得好嘔心
黃嘅後生嘅出街戴口罩 根本係正常現代人會做嘅嘢
政府衰過03 藍絲廢老新移民仲唔戴口罩
唔好下下用｢香港｣一個詞綁住呢幾班人好冇

垃圾政府掛住奶共 無封高鐵 好係邊？

香港政府已經好垃圾，一 d 都唔見得做得好，只係支那更垃圾

呢個時候就要用番佢地早幾個月成日講既野去笑9佢地
要不是中國
厲害了我的國
仲有

黨國同包千企唔好信黑記黃絲跨大問題

DLLM 有事就香港記者 冇事就香港黑記

根本係香港大多數人自律戴口罩關港共撚事

真可悲
永遠活在自己想像的世界
都唔知好定唔好

透明有撚用話比你知邊度嚟但係乜柒都唔做
好過冇ge

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

反了。。。

影響到佢哋就快死咪咁講囉

好似又係基本法問題 唔可似直接封關唔比支那人入

大家真香港人就要做好防護措施，要死嘅都係班支畜

正解，港共政府仲要話尊重國唔封關唔通報。

而家777企硬唔跪

睇嚟香港將會爆到9彩

睇到「你廢青入侵啊」唔知點解爆笑左出黎

無論怎樣
我也相信黨

港共11月已經知有肺炎 仲好講

咪係 港共根本都係垃撚圾個張建宗

佢地on9
明明係香港傳媒狂報
政府覺冇得避

佢地冇腦ga ma
政府唔做野佢地就唔理架啦
同香港啲廢老一鳩樣
冇公民意識衛生意識危機意識

港共免費通車仲好？dllm

中共同港共都係屎
一舊大一舊細
不過都係屎
打和啦super

點解今次微博仲未封柒哂啲人？仲可以俾佢哋鳩噏咁耐都唔拉人封艇？

香港做成點關班畜牲咩事

做得好條毛

Aggar

咩廢青思想香港後生仔思維能力幾好，大學排名又幾高，人口密度高+資訊發達都有助整體市民知識水平提高。夏蟲不可語冰，覺得我地係廢青，事實係領先佢地好幾步

人之將死 其言也善

你瞓教有時都會醒一醒啦，班人好快又會繼續發中國夢

佢地既春運一完去返大城市個下先真正PK
包括深圳, 然後...........香港,應該走唔甩
唯有希望佢地去差館去中半山區先

佢地既世界得政府 同黨
邊識咩有良心既人 同知識分子
人民只識絕對服從黨指令

睇住班傻閪做左幾廿年人先發現原來自己一直以來都係做左傻仔真係好撚爽

佢地仍然擺脫唔到個種「明君」思想，從來唔會由制度著手，只由人著手，做得好唔好，唔係檢討制度，只會換人，即係換湯不換藥。

最緊要係訊息自由流通，啲人係fb一出消息，政府想壓都壓唔住，基於言論自由，記者先可以追住政府唔放，市民先可以根據新聞做準備

第一個笑咗

港共做得咁撚廢咁撚垃圾都話做得好
你班大陸人真係好撚慘
但我唔會同情
因為你哋係抵撚死

中國人絕對係地球嘅毒瘤

政府對防疫工作點會唔重要
權力大把用處
你睇下人地北韓，話鎖國就鎖國
都唔好話停高鐵、逐個量體溫啦
最撚簡單就係唔戴口罩唔俾入車站範圍

香港今次都叫差喇wor
幾時先肯分開武漢黎班人啊？
奶夠共未？

咁撚樣都叫做得好，真係低處未算低

香港政府都好j
無你哋所謂嘅廢青逼政府做嘢
個政府一定會隱瞞

佢地仆街了
Sd佢地對話比官媒
抄晒佢地家

香港都快淪陷喇，走佬去台灣

屌!邊L到有病毒呀！係的黑記係到製造恐慌咋。香港政府官員同警隊都唔會信黑記，所以佢地死都唔會帶口罩，以免為暴徒助攻架。

學巴打咁講， natural selection

"還是比不上香港" 支那人真係覺得香港差過中國？ 香港開埠你都未撚立國 支那閪

睇住佢地開口埋口香港香港好撚熟咁好想嘔

人地北韓都即刻封關

對! 今日係巴士所見，十個九個後生嘅都戴口罩，好多大媽，阿伯就一於好少理，dklm!

其實可能係兩批人嚟，呢班人平時唔敢蒲頭，係呢啲時候先敢出嚟抽啲小粉紅同共產黨水

張建宗咪又放疫病入黎

香港一啲都唔好
唔好落嚟
啲黑醫護知你係大陸人會醫死你！

正評係比日程表嘅

信黨就會無事

要個教授公開係電視訪問教你香港政府點做野仲話做得好

成班傻閪廢青前廢青後
至少我地有知識 唔撚食野味架傻閪

唆…我住個區一堆新移民
中、小學十年前已經一堆蝗童
結果就算後生、學生都無人戴口罩

Push.

好撚多個都歸咎＂官僚主義＂，以為只係官員管治上出問題…

實情係制度上有問題，而且已經爛到入骨髓…

本身成個政治架構，以維護共產黨專政權力為最終最大目的，自然會衍生出黨同黨員不受制約，所謂黨紀，管到甴總咩？管唔到，下面嘅人點會信制度？搞個人崇拜，氹掂上頭自然做乜（甚至胡作非為）都無問題（你睇柒婆條仆街！）

咁樣嘅制度唔出問題？我切呀…

就係呢樣!唔記得邊個講過話，何解的藍絲廢老明明好多好明顯嘅邏輯佢地都係講極都唔明呢。就好似林鄭都話冇警暴，藍絲又話7.21係林卓廷帶人入元朗攪事，咁好應該快的獨立調查7.21呀，做乜咁怕獨立調查呢?
其實好多藍絲內心可能都知自己邏輯有問題，只係要一個人承認自己之前係好Lon9呢樣野佢地接受唔到，所以唯有死撑警，咁就自我感覺正義。

基本法宜粗不宜細,中共大把空間玩,香港一樣得
求其整啲行政手段都玩到啦
例如所有陸路口岸入境之後要行一大段路好似行年宵咁去個大啲嘅空間
比佢地曬下太陽,企返一大輪
然後強制要接受簡單檢查
檢查唔係重點,量下體溫排一次隊,填下問卷又一次隊
務求兩三個鐘先過到關,拍埋片放上抖音,嚇撚到啲中國人唔想嚟為止

不過特區政府作為真正嘅殖民政府,都係早啲訓發下夢算

屌!唔L使講到明都知佢地口講愛國愛黨，但其實內心都唔知幾L想來香港啦！

開始懷疑歷史了

睇過切爾諾貝爾套劇之後,中共處事真係似足USSR

pin

牆內本身係好臭嘅屎，而家香港只係一個無咁臭嘅屎，btw 支那人咁願意做豬知足常樂，到時比人殺左黎食先知咩事

香港撚有野味用個腦諗下都知真相啦大佬

食屎狗

大家互相傷害吧
如果我奶野我一定過支那玩番一頭半個月
唔人多既地方唔撚去

真係痴撚線。

另一方面認，如果今次革命輸咗，
可能歷史就變咗721林卓廷去元朗挑機

睇留言根本就係跌落地拎返渣沙

佢地憑咩同香港比呀？
廢青？廢青都醒撚過你班支那賤種啦
何況d廢青讀書多撚過你班垃圾支那人啦
笑撚大人個口

醫病緊要
日本確診嗰個(目前1例)醫咗五日都出咗院

真可惜 武漢封城了
再者如果我咁黑仔感染咗
我真係每日去警署報失唔見嘢
真係要多L謝你地助攻

黑記召喚

咪撚開心得咁早，聽日成班擁落嚟啦

笑

反了反了

可能係唔敢

支那垃圾就係自撚私，自己無事就眼前見到人死都唔關自己事，燒到自己就屌人唔理自己！

我就讚唔落
一早應該封高鐵

你的支那武漢已經被封城了，傻逼

香港政府班咁嘅垃圾都可以畀佢哋吹成咁就知支那冇得救啦

幾時折墮到要比支那豬讚黎滿足

我地屌到港共飛天
佢地讚好
再加埋d垃圾要面留言
真是可憐

係囉 香港報近聞嘅全部都係黑記嚟 牆內班人唔好信呀
信者即反共 要死全家㗎

笑4

要扣分了

垃圾政府都有人讚
因為佢地個個仲垃圾過我地

我冇興趣知佢讚定係唔讚香港做得好
我淨係需要佢唔好再過嚟香港

中国班on9有被迫害妄想 加埋點都唔覺得自己錯 真係無敵

成班傻9咪撚落黎tim阿

新聞自由，言論自由的好處

On9到震
真係好撚核突

微博宣傳係特首辦政府總部搞支持政府大會
唔洗戴口罩

其實武漢政府真係唔洗好似香港咁詳細咁報感染者移動路線，因為成個地方都係報黎托咩

支那賤種嘅野我地香港人無興趣知

過到呢關死唔好，又唔係屌我地，等等拉吓先，成個熱門都係濕9武漢

北韓防疫先係最勁，即刻鎖國

報導疫症就做得好
報導示威就黑記
d支那狗個腦究竟生係邊

做到咁垃圾都可以讚......
究竟佢地既要求有幾低

唔係sars係靠大陸打救香港咩？打完飛機啦？

你估港共好好
佢都有份係到隱瞞疫情 咩鳩都唔做

真係痴撚
屌

我覺得港英都未必封關
但睇得緊過而家就一定

香港咁都叫好，大陸狗究竟差成點

曼德拉效應

本身屎都食開

既然係咁 強烈建議 林奠 同陳笑恥 勝任大灣區領導階層 香港人不配擁有

屌~ 依家先開始醒覺

咪又係五毛狗 而家又吹風向讚今次港共好撚醒

當香港人屌緊個垃圾政府防疫做到慢嘅時候，
中國人竟然讚香港人做得好。
到底佢哋落後咗幾多個世紀

覺得香港好家陣湧落黎咪仲大獲

賤種 信党啦
香港廢青黎睇乜香港新聞

中共係飲蘇聯奶水大

傻啦，讚香港政府做得好最尾都係讚返黨中央…
支那人走唔甩呢個邏輯限制

狒狒點夠智商知道北極係無蕉食

就係佢地唔死都無用ge 分別

陳笑恥之流都讚做得好

光復香港

垃圾支畜 死係上面la

我想知呢班人而家有咩講

明明港共俾人屌撚到仆街

洗閪支那狗讚咩！
沒事儿！

問題係佢地講到香港好大件事
但佢地自己咪又係爆到七彩

收皮啦支那 如果港共真係做得好 濕鳩張建宗就應該封高鐵啦 咁樣第一宗都唔會黎香港

講咁多咪又係想落嚟
屌佢老母

唔撚洗佢班垃圾讚我哋香港人有幾叻

黨教育歷史嘅成果 厲害了

香港傳ga 唔好黎

收啦

仲記得個支那狗點傳去維景爆埋淘大 個陣都係3/4歲 睇返實際死亡人數其實唔係好嚴重
但珍惜人命依樣野我諗支那係唔會明

19年20年 今屆政府所有官員都有嘢做
仲要做親都錯

大話講一百次就會有人當真

係同97年支那有出手救香港 一樣既大話

黑記作野啫，不要信
要信黨！

偽命題，根本兩舊都係屎，點對比都係屎

反了反了
再吹奏 中共又要落order 靠不作為去睇齊全中國

張建宗同陳肇始 呢兩個人渣 仲話唔申報！

香港人不要 將自己 的標準降低

屌你老母，咪撚落嚟啊

香港廢青

ching 可以搵返套金雞2睇下

覺得大陸人食野尾都係香港錯，點解香港廢青無阻止大陸人食野尾！

無賴到…………

港共咁垃圾都吹奏
班人真係食開屎

不是政府的功勞

去撥火

wfc 最好佢地快d絕種

On9呢啲係基本
只不過你班大陸狗連基本都冇

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

咪就係
屌佢地老母成班弱鳩智

打臉打到啪啪聲

一山還有一山低

我覺得香港已經有隱瞞啦，咁差多懷疑。
人地台灣，美國話咁快就可以確診，肯定係唔係武漢肺田，點解香港咁鬼多懷疑。

唔好有錯覺班撚樣有得救
要班垬蛆死絕先至對世界最好

雜種一日唔出聲一日都唔敢做野 屌你老母港共

屌，乜撚野叫「香港這一方面做還是比較好」，佢地真係覺得自己天朝大國樣樣野都好撚滿意？
大撚把野都比你支那好，只係其他野針無咁易銡到肉你地唔撚明遮

相信政府垃撚圾

推呢個

其實香港日日報
政府咪又係俾武漢產地直送過嚟

邊個人做都冇北韓做得咁好架啦

支那豬

根本就唔係個別官員的問題, 根本就係成個制度問題

依家終於見識到藍絲點樣控制資訊同人既思維
依家又集體高調講美國, 係度轉移視線, 淡化武漢的問題
又唔見佢地係爆發之前講美國

食屎啦支狗

港共好條撚，到今日都唔封武漢來港

so fucking true
first class civic society
fucking 9 government

明明就廣東傳出黎，佢地個腦裝屎？

重點係原來有咁多大陸人都話自己近排黎過香港

港共 vs 中共 一撚樣，
唯一分別係香港仲有小小Free Press 同強大嘅公民社會
香港九七前一直係First World country好無
有歐美級數嘅管治水平
就算2003 SARS 香港政府防疫做得絕對唔差，唔係支共隱瞞，根本唔會死咁多人
呢加林鄭偽港政府，收皮啦

真係可悲, 民間同醫護自己傳遞消息都比大陸人讚好.......我地個傀儡政府到琴日都講緊高度懷疑個案喳.....同個案親密接觸個班幾個人仲去左機場上埋飛機飛去馬拉

宜個真 屌你老母垃圾正苦

香港人的優越感從何而來？從你班生番弱智到黎

唔好意思
香港人覺得班膠官好撚廢
反應太慢
第一單case根本係可以再早啲發現到

Bingo

澳門都取消所有新年慶祝活動
香港？

仲要港豬噢免費七天

一定係. 依家爆發初期, 佢地已經出盡力去帶風向 同 控制輿論

支那賤畜係香港共識嚟

仲要鬧人廢青？
分分鍾D廢青讀書多你幾倍

今次香港會大鑊好多 黑警企咗喺人類嘅對立面 兵災加瘟疫 有乘數效應

就係因為sars係大陸傳落嚟, 我哋今次先識點樣解讀共媒新聞報導

黨媒報導唔可信但其實有參考價值:

唔會人傳人 = 會人傳人
懷疑會人傳 = 確定會人傳人
有限度人傳人 = 大規模人傳人
可防可控 = 失控
邀請外國專家觀察 = 束手無策要向外國求助

咁淨係得兩嚿屎比 無計啦
就算港共講到幾好 咪又係一嚿屎

夠喇，講撚到金巴免費7日咁

仲有美國傳黎

香港已經夠衰

佢哋真係on9到冇朋友

追蹤方面的確香港嚴謹好多
香港1，2個都全追蹤
深圳8個都唔知佢地去過邊

犧牲十萬人能夠有偉大勝利
支那豬幾歹都肯制

香港公民社會一直唔強大
係港英小政府護花咁護住先叫有少少
睇下依家組織工會咁難已經知

作為香港人係一蚊都唔會捐比你地班支那狗

想支爆幫手打國際線 個post有晒link

[Twitter戰線]肺炎打大佬CCP，唔打卒仔 - 疫症宣傳整合

好條撚咩

咁撚多支那豬同廢老點強大得起

咁都做得好 on99

支澳仲好過港共

SARS 個陣大陸成條村比共產黨滅左

就算大陸人出到牆外，思想仲停留係牆內

揾人上微博講清楚沙屎來源，等佢哋自我爆裂

屎都好吹奏

哇屌...
基本啦...
差過你就死得啦...
而家係北韓都封關啦...
香港重爭論緊填唔填申請表...
報導病情叫做得好咩?
報咗你知但乜都唔做有Q用呀?
得你發現咗先去醫已經太遲啦係咪呀...
最好醫都唔醫~一個個案都冇呀...明唔撚明?(係真係一個都冇唔係隱瞞)

唔使諗太多...
佢哋比人洗晒腦...
拗都晒氣...保護自己啦...

四個字：時窮節乃現

d支那人咁憎香港就唔好死返落黎醫

香港人自己投票率低已經死
仔又唔生 郁啲移民
唔完全怪得人

呢次疫症完左之後佢地咪又繼續黑記港獨廢青

[港人自救]民間資訊中心

大城市從來左膠集中地 人情隔閡 和理非
呢個世界通病嚟

美國流感每年死2000
支那每年死90000呀

lm

分化了

關我地撚事咩

支那人沒骨氣不要臉，竟然相信反華勢力操縱的香港黑記，怎對得住義和拳民？

北韓先勁 即刻鎖國